{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041993",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 글로리 키즈풀빌라펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約の際、基準人数に対する料金をお支払いいただく必要があります。 基準人数を超える場合、追加料金が発生し、これは当日現地にてお支払いください。 追加人数は宿泊しなくても含まれ、追加料金が発生します。 最大人数を超えると入室を拒否されることがあり、この場合は払い戻しはできません。 ペット同伴できるお店でない限り、ペットと一緒に入室することはできません。 付帯施設がある場合、これを利用するには追加の利用料金がかかる場合があります。 イベントや付帯施設は状況によって変動する場合があります。 予約管理は若干の時間差によって誤差が生じる場合があり、重複予約になった場合は先に予約された予約件が優先されます。 ペンションはこれに対するいかなる責任も負いません。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあり、この場合、ペンションの基準が適用されます。 予約特典としては、個別バーベキュー一軒家ペンション、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、キッチンの客室、禁煙、プールビラ、バーベキュー場、駐車可能、ファミリーが提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "基準人数に対する料金を支払う必要がありますか？",
            "answer": "予約の際、基準人数に対する料金をお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生し、これは当日現地にてお支払いください。"
        },
        {
            "question": "追加人数は宿泊しなくても追加料金が発生しますか？",
            "answer": "追加人数は宿泊しなくても追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室を拒否されることがありますか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室を拒否されることがあり、この場合は払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室できますか？",
            "answer": "ペット同伴できるお店でない限り、ペットと一緒に入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金はかかりますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、これを利用するには追加の利用料金がかかる場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変更されることがありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理に誤差はありますか？",
            "answer": "予約管理は若干の時間差によって誤差が生じる場合があり、重複予約になった場合は先に予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションは未成年者を受け入れますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "基準人数や追加料金は変動しますか？",
            "answer": "運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあり、この場合、ペンションの基準が適用されます。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が提供されますか？",
            "answer": "予約特典としては、個別バーベキュー一軒家ペンション、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、キッチンの客室、禁煙、プールビラ、バーベキュー場、駐車可能、ファミリーが提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 388,
        "QA": 536
    }
}